【無人講】612人道基金 苦主大聯盟 正式成立

唔好快屌住, 睇下啲MEME先

前傳: 612人道支援基金 苦主討論區

來源:【葉政淳勉悟（MEMES）雜誌】交流群

拉

大家小心 呢單野一定有五毛煽風點火

一個612基金就成功令到冇人推行動po

死哂圖添

1. 老豆搵仔對612基金單野有野想講

2. Fb戶口唔難開

3.

4. 善用不推文回覆

p牌推唔到

拉，有班人死性不改

推

買飯票請學生食飯好過

啱

咪睇咁撚多FB啦
講真而家FB真係得D廢老C9先用

聯盟會歌

[black]眾籌！不敢做抵抗的人們！
把我們的血肉！做成我們腥的饅頭！
泛民主派到了要遊行的時候！
快點把錢捐了要買最響的音響！
眾籌！眾籌！眾籌！
我們萬眾一心，
誰膽敢批評泛民？分化！
誰膽敢阻止泛民？分化！
分化！分化！化！
———
邊個都唔撚屌得泛民民陣！
今朝幾個大群share同一個post
好快就會變成「共識」

成件事好簡單
泛民嘔返畢數出嚟，另外搞一個音響眾籌
你地想籌嘅，籌啦，搞撚掂
結果依家係，唔撚準屌！屌就係分化！你地捐咗嘅錢唔應該問咁多！
咁叻自己搞囉[/black]

葉政淳係咪即係有個人形豬老婆果個保安仔？